源禾路有人挖磚

有無人去了解一下個班係咪自己人黎？
係咪有咩誤會？

自己人又好警犬又好
一掉就開槍

PISH 需要証實

理得係咪自己人
總知掘完扔向犬就得啦

如果係請立即停止
因為後面好多係和理非
無預計會有啲咁情況

勇武前請考慮後果(自己和旁人).

勇武一定要係連登架咩...

勇武的又唔會理鍵盤軍師
如果係反黑班大sir玩手段,落手的一定係社團中人,你更加感召唔到

依家都重和理非

問下香討 uwant

每個人做呢啲嘢嘅成本都唔同
有人肯願意勇武嘅我哋應該支持而唔係篤灰
唔通要比啲冚家剷狗打撚到仆街嘅時候都唔還手咩

因時制宜 班狗打人打到咁仲和理非？

我地目的係比港共中共壓力，
而家世界各地+國內反習團派都搞緊習總，
唔夠武力情況下唔好送頭，
達到一定既壓力下就一齊互相掩護散了，
打死班狗對大局無幫助，
持久戰持久玩

睇live影到有幾個用手機不停上香討pm交換訊息

相信現場

試著說
網上提案，現場決定
兄弟爬山，各自努力
不割蓆，不分化

現場網絡及情況係上唔到連登
如果巴打真係有心，
請message現場朋友
同時麻煩到現場幫手

dllm 咪又比借口
人打鳩D細路囉
仲❌左咁撚多次伏仲要中

不割席不譴責

係咪仲要俾人打都唔還拖?
做夠狗未

dllm 你咪自己用頭頂囉
你block埋我都仲得
對上兩次係因為好彩
香港人仲出黎橕

第一唔撚知挖果個係咪差佬

唔撚好同我講良心，紀律
成班已經公安，城管化

你呢家係同D狗西中既狗西鬥

咁你含撚啦
各有各做呀

呢個係鬼，果個又係鬼，勇武派心寒，仲點升級

割得咁快